美國遲早制裁法官同禁香港中資用美元, 持份者要心理準備.

美國遲早都會制裁法官同禁香港中資銀行用美元, 既然係咁, 點解唔睇遠d?

仲買股票?

愛國法官要為國捐軀就冇得講啦.